唔鐘意可以點？

大我七年 對我好上心 好似揍女
問題係唔鐘意佢 有感動過 亦當面拒絕過佢
佢話佢肯等 對住佢只有內疚 應該點？

有食唔食

佢點揍你

揍到重傷

想知你幾多歲

罪大惡極

大過你都肯 執到啦